《緊急》政苦已宣布叫人儘快離開機場

即係話已經為之後嘅清場行動立下合理性。而家唔走，遲D冇得走。堅持要留嘅，理由又係乜？你地有 full gear 唔怕 TG?

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？